成班垃圾一日到黑比政府轉移視線打自己人

居住問題唔關土地事

係每日150垃圾落黎

不停落黎，根本多多地都唔夠
幾撚時先醒？

所以我幾乎每日都開屌蝗貼。

屌無撚用，要每日提醒150先係根源
好多人仲o蒙撚性性